義和比條撚樣死左未?

不論真人定踢阿狗

兩個一齊趁地淋

屌你牙，我手足刀串

又話LIHKG好多人

都無人回覆我既...

講出黎都唔識 搵邊個答你？

Sorry你啱

2和B刀吾色，你巧打極有限啦

系

過街老鼠

奉旨要識你

樓主我屌你老母 你老母俾狗屌

賓賓好波😚

痴痴呆呆 坐埋一台

樓上全部連登垃圾會員

老鼠 自屌未呀

樓豬落地獄

樓主好波

你淪落到同隻狗屌同一個西

g

新會然？